[買機送暖爐]測試版XSX好靜但係熱到仆街 直播主持俾張SSD卡辣親手

Jeux Video’s Ken Bogard echoed others’ praise for the quietness of the console’s cooling system, but expressed surprise at how much heat the console emits as a result.

He said (translated by VGC): “The Series X is hot, like really hot! It doesn’t make any noise, but damn it’s hot! The console is emitting heat like crazy. It’s almost like a fireplace shaft. You can heat up your flat with it.”

Giant Bomb co-host Jeff Bakkalar said his pre-release console was emitting a significant amount of heat even when in standby mode, and even appeared to burn his hand on its storage expansion during a live stream.

咁辣手即係應該表示XSX散熱能力非常強勁

唔知另一邊廂Sony收收埋埋究竟想點

可能PS4PRO嘅飛機引擎聲升級到去A380級都未定

日本嗰邊咪前兩日出佐ps5嘅review咯..有埋片，話好靜。

咯乜撚嘢

一定好熱

45度好高咩

amd 唔郁都高溫過佢

又會咁大驚少怪 插張卡都辣手
成部入雪櫃囉

唔係杜拜王子講既我唔會信

玩得4個鐘已經成45度
我索ps5玩成日都係0度已贏

ssd 卡熱到辣手好正常姐，自己d diy 外置m2 ssd , read write 完一堆野都60度打上la

m$ 差緊張label 貼係個ssd 位 話會好熱就真